風起了 - 美國民調表示支持支那下跌

Fewer in U.S. Regard China Favorably or as Leading Economy

調查係二月中，下次應該會再跌

習近平：唔緊要，最緊要拜登做下屆美國總統

唉 屌

驚sanders 多過China joe

而家美國俾武漢肺炎影響，對支那觀感一定差